旅發局：知道有部分參加者暫未能獲取電郵驗證碼，請耐心等候

旅發局「香港除夕倒數」大抽獎今日下午6時正式開始，旅發局表示，活動舉行首30分鐘，已錄得約13.1萬人成功透過電郵登記。

旅發局表示，知道有部分參加者暫未能獲取電郵驗證碼，請耐心等候。

屌你老母

成功透過電郵登記?

德美 聯署 整合

各位手足，大家不如簽完先繼續抽丫

pin 呢個

等撚到聽朝好無啊司腸

推

收到風好多人本身見年尾流流
嚮應政府呼籲試下暫停鬧政府幾個鐘
滿心歡喜玩個抽獎
點知正苦一做嘢又出事

仆街驗證碼呢
正式宣佈香港人重新被激活

垃圾到爆

屌 我要驗證碼啊你老母臭閪

我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max 我要iPhone Pro Max

我要iPhone Pro Max我要iPhone Pro Max我要iPhone Pro Max

登記到但登入唔到有咩用

短時間send咁多, 個smtp server可能畀人blacklist左

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

聯署夠50000 你會開心過中奬

派驗證碼派到同波叔4000蚊一樣

等你老母

利申沒join